宜家快餐店D 女員工咁都有既....

話說尋晚去某間快餐店食野, 有個啊婆食完D 雞係度hea
然後有個好後生既女員工行埋去西西地面咁問佢駛唔駛執骨呀
之後個啊婆屌到個女仔喊